風暴後本港交通紀錄3

繼續

屌唔洗理呢個post, 開錯

六點到依家 一部都見唔到

上水站上滿司機話無人粉嶺同太和落就飛

大埔至九龍塘而家情況點？